男朋友好幼稚、小朋友，點頂？

諗嘢好低b
我都唔知點算 好難頂
例如 成日都話要上我屋企 又話要喺我屋企過夜 但係我話屋企有人 點都唔係咁好啦 佢就會話下點解 你屋企人都見過我啦 唔通佢地唔鍾意我？屌 咁正常都唔會成日去人屋企打攪人 冇啲體面

跟著琴晚佢喺我屋企食梅菜蒸肉餅 我媽都講明 冇留意時間 唔小心浸耐咗所以冇味 佢今日whatsapp我老母：昨晚的梅菜 浸五分鐘就可以了
我媽只係應咗個😅就完咗
我屌 講嘢冇大冇細咁...完全唔諗講完人地會有咩感受 有乜就直講 仲要好似教返人咁 話晒人地都係你長輩....
仲有好多好多 不能盡錄..我等緊佢幾時長大 我怕咁落去有一日我真係會頂唔順...

湊仔咁 分手囉

戒左奶未

快啲同你男友分手，同我一齊啦

其實佢都係痴你身姐
你哋啲女人成日都要留喺屋企 又話出面熱又盛
佢想見你先過嚟你屋企搵你姐 唔鍾意你留係屋企打飛機好過啦屌

佢唔係幼稚咁簡單喎
直頭係弱智

仲頂你真係ON99

幾歲

屌 仲有 前日我同成家人去拜山 佢仲好大聲咁同我屋企人講：咁你地玩得開心啲啦
我真係屌佢老尾 好尷尬 事後同佢講返 唔可以咁講 佢仲問返我話有咩問題 輕鬆啲啦

大佬屋企唔方便冇計傾嫁啦
幾多歲呀你呢仲唔識？

散囉

分手應該體面

馬上分手

同時反省自己外貌、身材、性格、溝通技巧，有無不足，點解會搵到個咁嘅男朋友？

試下大大力屌佢幾獲，睇下佢咩反應先囉
如果佢可以發哂脾氣既，我勸你分手，呢啲仔要母愛爆棚既女人先搞得掂

咁沙膽 ? lol
我上人屋企 , 人地煮到成 pat屎咁都話好食啦大佬 , 何況果個係自已女友

講開呢樣野 , 兩邊屋企長期有人真係好煩 .......
條女有潔癖重煩 , 搵房開又嫌污糟 , 最煩係酒店都覺污糟真係冇計 .... 唉

唔撚大波

啱！我真係覺得我無時無刻都係湊緊仔咁 好撚攰 提出過分手嘅 但佢叫我俾次機會佢去改 但點會改到呀...天生性格係咁 好難教

笑到仆街
ON9仔

關咩事 雖然佢真係好撚痴身 但係屋企有人點上呀

笑到仆街,MORE
你90後? 做個朋友
我起碼有心搵錢盡早退休同第日搞活動幫肋社會

對人冇乜禮貌=
尊重問題

其實可以上 , 我都成日上我女友家 , 嚮佢家食埋飯都重得 ,
不過成日打擾就唔太好 .
同埋自已識做 , 有時買 d野上去請人飲下咁囉 , 廢事好似痴飲痴食咁

佢18 我大過佢幾年

幾歲呀佢 定其實係智商有問題

其實我覺得我性格好正常 係會有不足 改緊 但未去到佢咁痴線嘅程度

我提出過一次分手 講晒佢啲問題 佢喊住係咁求我 話佢會改 叫我俾次機會佢 但係我真係覺得冇得改 佢根本唔識點樣去做人 可能要經歷下某啲嘢先得 唉 我唯有睇下點先 到我真係再頂唔順我再分手 其實除咗呢樣嘢 佢都好好 我睇得出佢好愛我 我又唔忍心 我同佢一齊都好開心架 係有時真係搞唔掂 頭都痕埋 好苦惱

屌佢啦，你有條撚唔係唔用呀

咁你地咪去唔到旅行？

佢點追到你架？

兩個幾歲

要more真係有好多..我已經諗唔起啦...我係90後呀

gay

咁細路仔都有女, 唉

佢18...佢話細個驗過iq係73 個時我笑撚咗 依家....

我冇撚

正常智力既邊緣
弱智既交界
利申今個sem讀完一科特殊教育

佢真係唔駛點追 我地好快就一齊咗 因為大家都有feel 一齊咗之後先發現 仆街了 跟著用咗半年時間去磨合 嗌過無數次交 依家相處唔錯 除咗佢唔係好識做人 唔撚醒目之外 其他嘢幾經辛苦終於都捱到今時今日啦！ 我諗應該仲有排捱
佢依家18 我20

係咪咩保加症呀

自我中心係性格問題黎

tg:
sogeng

真心想笑唔介意既分享
但始終18歲,有啲人係咁,之前year1 有個人都好似中二三咁
咁後生唔好咁快見家長啦

利申:真心想笑唔介意既分享多啲

咁都有狗公留tg

咁樣都有狗公

笑撚到仆街 玩得開心d

分手先可以令佢長大

add埋我一齊傾
你連識女仔既勇氣都冇我幫到你

好撚好笑,講多D

ok
你係一個會吠既狗公

笑撚死

呢d未被醜惡既社會污染既男仔唔易搵 我相信佢9up係無惡意

樓豬要好好珍惜

渣ga ，撚都冇，冇撚用

大左先知家教真係好重要

識女仔=狗公
報你status ?
好奇你幾大
平時出街點著
純粹好奇,唔介意分享下?

頭先google完 我諗唔係掛 維基話會偶爾發出怪聲音 佢又冇 但佢細個有過度活躍

係 我一直都覺得佢好自我中心 唔知點樣先可以令佢改變...

留tg 係咪傻撚咗

講野唔識轉彎已經夠死

前排提出過分手 佢即刻搵我老母 救命 屌 係咪痴線架 分手係我地兩個人嘅事 係都要牽涉其他人

無計啦 碌野硬過鐵
見到絲打就要留tg

唔係
有我呢個TG既人都係得太空卡電話號碼

呢啲性格嘢自細內化左 好難改
已經唔係溝通可以解決既問題
或者啲低低能能既女仔先識欣賞佢...

分手啦

後悔冇入hsmc入左第二間自資求安慰

分完手會輕鬆好多 女人都唔需要幼稚嘅男人 湊仔咩

你呢個答案已經答曬上邊既問題,THANKS

其實佢係單純 同埋蠢撚過隻豬

所以呢

似係個腦唔識諗太深入既野多啲

社交困難：唔理解其他人嘅諗法，因此驚同其他人接觸，所以冇乜朋友，所以容易自我中心、唔合群、較少同其他人作眼神接觸或身體接觸、甚至有時會做出唔恰當嘅社交行為而俾人排斥或整蠱[3]。
溝通困難：唔識睇人眉頭眼額，只可以理解字面意思，導致冇乜溝通技巧，因此比較沉默寡言，唔識得用說話去表達自己[3]。
固執或狹窄興趣：好堅持既定嘅做法，好驚有任何改變，只要有一啲唔同咗就會唔開心，甚至會發脾氣，對有興趣嘅事物會深入研究同搜集資料，結果難於適應環境嘅改變，生活刻板同單調

From wiki
你之前話分手佢都搵你呀媽
我就覺得8，9成係呢d自閉

講真果句 智力既野無得救
如果你唔係要求一個聰明能幹既男人
但求份人無機心 直腸直肚一條心對你就得得

不過你講得都應該忍左好耐嫁喇
同埋佢啲例子好癡線

點解會頂到 係我一定頂唔順

唉 仲有好多嘢好煩 之前我返餐飲 佢就話咩企咁耐好辛苦 叫我搵返輕鬆啲嘅工 好啦我搵到一份係坐嘅唔駛企 但係要返十個鐘 佢就即刻發晒脾氣 話咩咁唔駛同佢相處啦 我都唔知佢想點 咁我冇學歷就係做呢啲架啦 呢個世界就係咁現實 佢淨係掛住諗自己 香港邊有咁多筍工？一係你養我囉 我咁同佢講佢又skip我 淨係叫我搵個第二份 屌 俾佢搞到個人好攰

係 個陣講分手 係會好唔開心 但係個心鬆咗好多...好似冇咩煩惱咁

係 佢諗嘢好表面 同埋一唔順佢意就會發脾氣 但冇企喺人地個角度諗過

喺邊度搵到件咁嘅弱智返黎
得罪講句，唔識做人嘅人唔會成功得去邊
去到邊畀人排斥到邊，老細都唔會鍾意你

諗唔明繼續同弱智拍拖嘅理由

我個ex就係咁
諗野好自我中心，好理想化
例如今個sem gpa高得個少少就要話比全世界知佢好叻好勁好醒，仲睇唔起全世界既人唯我獨尊 結果下個sem即炒
仲有我幫我屋企人做野，好似買d野咁，佢就會鬧我屋企人點解唔自己買，如果係佢既話佢一定唔會幫仲鬧返人轉頭咁
心諗 嗰個係我屋企人黎嫁 我都未出聲幾時到你講呀

屌真係好似我個ex 救命

屌 其實都好撚似佢 佢一少少嘢唔係佢預期就會好撚容易唔開心 其實我係咪需要帶佢去睇醫生？

接受唔到就分手，唔好咁多要求

同佢一齊 我變得好獨立 完全冇諗過依賴佢 因為佢一啲都唔可靠 如果係一個聰明能幹嘅男人 我可能會死心塌地

你地一齊左幾耐阿，如果唔太耐嘅不如真係放過自己

00後

識人無耐就拍拖?

冇錯 其實佢出到嚟社會真係死 我都好擔心佢冇咗我 會唔會俾人排斥 同埋我發現佢講啲嘢好奇怪 人地討論緊某樣topic 佢會無啦啦講啲唔啦更嘅嘢 搞到dead air 又尷尬 班人會呆咗唔知佢應咩好

因為我愛佢

所以變咗ex?

你應該都係弱智
係工場度識?

加油 唔好放翻個弱智出社會

分過幾次啦 屌 對上個次分手 佢搵我媽做和事佬 我唔知下一次佢會點 依家唯有慢慢接受佢先

7個月 我就係唔想再拖落去 明知我唔會同呢個人結婚 但佢賴死唔走 我又唔忍心見到佢喊到仆街咁 我話我俾多次機會你

死得人咁講發，仲要咁多長輩

想知佢咩學歷 我建議你做番自己 應罵就罵 佢唔接受就分手(同你老母講好先) 佢一定覺得自己係世界上最慘嗰個冇人理解佢

雖然我對00後都冇乜好感 但我想講佢比一般嘅00後更低能 我細佬細過佢 仲成熟過佢

咁你初時又溝佢

我覺得你要狠心一次，仲要同你媽咪夾唔好做和事佬，始終拍拖果個係你哋，我知分手係需要好大勇氣，可能你男朋友就係無依個勇氣所以先一次又一次咁求你，但其實先一齊七個月，趁未越踩越深不如就咁算，長痛不如短痛阿，我知唔應該教唆你分手🤦但如果你決定同佢繼續行，就要有繼續忍佢嘅覺悟

你肯定佢會長大？
點解要曬時間等依件垃圾大？
完全冇common sense，唔尊重你媽媽，唔識做人，絲打咁都唔分手真係忍得 但無謂曬青春

話說我唔舒服但聽日要返工 佢話陪我一齊返工 我返個啲係一個人睇住間舖 我屌佢老尾個老細又同佢三唔識七 點樣一齊返...真係唔用個腦諗嘢

咁你同你老母繼續幫佢含撚比佢玩親子井啦

哇屌我個個都係咁，仲蠢過你個件
我痾緊屎叫佢幫我買啲野 佢搵唔到鎖匙就屋企門都唔關走左落街，之後問佢仲笑哈哈咁答我已經將個門拉到好埋
仲有好多，想一巴車死佢

唔介意問句，你男朋友學歷有冇中六

屌 係 on9 一個星期就一齊 不過初初都冇咁低能 愈耐就愈發現佢弱智..
所以大家都係唔好咁快就一齊 後悔終生

有幾後悔 都係幾個月啫.

係你自己都有D處理到1999拖泥帶水啦 認真

讀完中五 依家讀緊vtc
係 佢成日話我唔明白佢 我同佢講 你呢啲咁嘅思想 唔會有人理解到

唉 feel呢家嘢 我依家後悔了

屌你老尾 我真係愈諗愈炆！屌 分手啦仆街 以後唔好再煩我

正解 你要明白磨合 同改造係兩件事
真啲人你無論點努力幫佢都係係個屎坑到

蒸肉餅個到笑到仆街

有啲人

痴撚線

佢今日仲拎呢樣嘢嚟講笑 同我講都算 好彩佢唔撚係同我媽講
我諗佢長大嘅機會都微 但係依家我一講分手 佢就當我衰人咁 又話我諗得太悲觀 要改一改變個心態 我已經開始唔知佢噏乜鳩

18歲想佢有幾成熟，同年都未必成熟過你啦，何況細你幾年。都未有一定了解就一齊，你覺得佢幼稚，可能佢都覺得你挑剔，既然個gap咁大，快快趣趣分手好過啦！

冇得唔忍心㗎啦
你唔忍心就係你自己痛苦
既然都知道根本唔會係結婚對象
早散早著啦 你咁識諗可以搵到更好的

我想問你點樣頂佢 我成日都好想一巴車落去

樓主18歲，佢細你幾年，諗野本身就係幼稚啲小朋友啲㗎啦，得果十幾歲冇咩經歷點成熟呀，唔好講佢諗野小朋友，係因為佢真係一個小朋友咋

搵個大過你既仔都未必成熟過你啦
何況食個18歲，仲要搵著個無撚腦
祝你好運 點頂

我相信無女人想你放佢出黎

你地要好好一齊

除左d mk妹先會

分手啦，無謂浪費青春 你呢家直程係湊仔咁，拍拖拍到咁何必呢

可能佢想扮客仔企係間鋪全日
BTW 你覺得你可以先約佢坐底嚴肅啲嚟傾下你地之間嘅問題，免得俾佢覺得你好似雙面人咁wts 同講分手兩個態度大轉變咁🤔加油樓主💪

再唔分手真係衰人啦，係絲打你對自己太衰呀⋯⋯
條友真係睇見都嬲，完全唔配有女朋友

見樓主你咁都應該忍撚咗佢好耐

離離合合都仲未解決到佢帶來嘅問題
就證明佢同以前一樣冇變過
再咁拖落去對雙方都不利

關鍵在終你決唔決定忍埋落去
希望忍到佢有一日成材 變翻個正常人

如果你接受唔到嘅 應該狠心少少提出分手
而且唔會再再再箍煲
如果唔係過幾日又可能會開個
"男朋友係弱智 你問我答" 咁呻落去

如果你仲捱到嘅 咪再再再同佢溝通翻
湊多次仔 咪當生下一胎嘅訓練

有時唔係話愛就大晒
都要睇下適唔適合嘅
我自己就覺得 下個更可愛

樓主都幾叻，世上咁多正常人搵唔到搵個on9仔返嚟

我男朋友好似都有同我講過話佢細個有過度活躍
我同佢又係識左冇幾耐就拍拖
但好彩佢而家正正常常

Btw 樓豬既然都有想分手嘅念頭何不直接分

咁撚戇鳩都可以做你男朋友 麻煩你自己都反省下

你都明知唔會同佢結婚 無謂拖落去 分手啦
你根本就浪費緊自己時間 點解要咁對自己？
兩個都係唔同世界嘅人 到佢啱啱成熟嘅時候 你已經到要結婚嘅年紀 大家思想都唔同步 連最基本嘅溝通都做唔好 拖落去為乜？

佢屋企係咪好縱佢 乜都唔教佢?真係未見過人咁唔識睇眉頭眼額，咁唔識分輕重 做佢女朋友莫講話互相扶持，唔洗你教佢做人都偷笑

飛左佢 搵過件啦
貪佢賓周曉轉彎咩

湊仔有時真係好辛苦
有時啲野講人情世故 講極都唔明 都唔知點教

原來仲要90後
換畫啦

分手啦 佢真係仲係一個小朋友 根本都未成熟 咁樣相處落去你會好辛苦

巴打好charm 想幫你含

但佢喊到好慘咁 我又愛佢 但我都知真係要快啲解決 如果唔係大家愈踩愈深仲煩 我諗要俾多幾日時間我考慮點樣分手

佢18歲啦 但佢事實上佢嘅智商就好似12歲咁 好難頂 都唔知要經歷啲乜佢先會成熟

唉 我諗我以後搵對象都係搵啲大我三四年嘅

係 我想做小女人依賴下人 我覺得照顧住一個細路好攰

唔係呀 佢明顯係想做我助手個啲 因為佢本身係叫我唔好返 佢直接頂我 我心諗 咪玩啦 你工都未見又冇經驗 點撚樣頂呀 唔係炒散呀仆街
唉 傾過好多次啦 佢都知我點諗 我都同佢講 你唔好想纏住我啦 我真係唔想同你結婚

散得啦

條仔痴痴地 樓主真係諗清楚係咪仲要同呢啲人一齊啦
你值得更好 至少唔會係呢啲白痴仔

我依家完全係訓練緊我嘅忍耐力
佢就係唔明 話大家都仲愛唔好放棄
我就話大家都唔適合 唔好再一齊 跟著佢話我心態有問題
唉 如果今次分手 唔知幾耐先放低到

佢唔係弱智都應該係邊緣位
識過幾個case都係你形象咁
因為佢地唔識講嘢唔識睇人眉頭眼額
有時仲覺得自己好有趣，好外向

如果真係分咗手 總有一日你會放低

放低咗嘅可能仲會後悔
後悔點解當初唔早少少分

下次唔好相處一陣就一齊啦

買餸咩

分手原因好多嫁喎 佢d牌氣好古怪 郁d就發脾氣仲要嬲幾日 我最憎鬧交件事過夜去到第二日 佢又自我中心唔理人感受 淨係顧自己既利益
仲要係一個控制狂

而家唔分手仲想點？
係咪要等你啊爺啊嫲死個日佢係醫院笑哈哈話
咪好囉～早啲死唔洗咁多病痛啊嘛～留係人世都唔見得開心啦
之後引你啲親戚圍撚住佢黎打
最後比佢私下wts你老母話
其實我覺得你啲兄弟姊妹太認真囉，講真我都係想大家轉下心情，咁你老母唔死都死左啦可以點 ？
侮辱晒你列祖列宗先肯分手？
小朋友 你得廿歲炸，飛撚左佢搵第2個正常人啦
成世carry住條死弱智，你自己諗下為左咩？

關年齡咩事呀
佢係要成熟嘅18歲都唔會咁幼稚啦
我諗佢話iq 79係認真
唔識講野 唔睇人眉頭眼額 出到黎做野都會好蝕底
除非佢好有錢有家底 你又有自信食住佢啦
否則永遠要揍多個人

樓上個真言 狗公就狗公啦
識女仔係好多方法呀 但見女就撩個啲咪狗囉

加返密安全啲喎

笑死
Btw佢似有病 要帶佢睇醫生 認真

就算幼稚都好 其實都唔洗咁樣擺佢wtsapp上黎公審呀 唔鍾意人咪飛左佢 唔需要咁懢用人地既信任

分手

( Show Blocked User - twhiddleston )

我女朋友成日要我去佢屋企訓 點計

智力障礙

如果佢iq真係得73即係輕度弱智
想佢長大係無可能
因為佢智商限制咗
即係你永遠無可能要個中二嘅細路成熟啲

你唔坦白佢永遠唔知自己錯咩 有時要狠心小小鬧醒佢 唔係你地矛盾只會愈深

返工嗰個又唔係佢。係你 你聽佢講做咩 自己做得開心咪得囉 佢養到你嘅話 你搵份part time hea住過又有咩所謂 如果唔係既話 唯有一邊做住餐飲一邊再搵更好既

至於真係想分手嘅 你同你媽講定 你真係想同佢分 而且經過拜山同煮野食事件之後 你屋企人對佢既印象應該都扣左少少分 佢地都應該會明白 所以就算佢同你阿媽講都冇用 你係想分點都會同佢分

如果係因為你男朋友智商或者咩病而搞到佢咁樣 你真係要諗清楚 先天性問題要花長時間去改 你仲後生 唔係佢媽媽 你有心想同佢行下半世你就要學會接受 接受唔到就放手啦

屌 我讀你篇野笑到氣喘

你男友真係極品

啊氏保加多數高智商，樓主男友係得73

其實我自問都有少少社交障礙
但我細個驗驗到134，有時做起嘢上黎忽略咗人地感受

笑咗出聲

低過70先叫智障

認真快d分手
ex都係咁，我都以為用心教佢就會長大，但其實唔會
最後浪費左三年，都係頂唔順就分左
求復合果時仲要有要求
根本唔係小朋友咁簡單，係弱智

果個真言仲好笑過樓主件弱智仔

又係成班叫人分手，樓主其實想集思廣益，睇下有無計仔可以令佢條仔生性d

其實男人只要feel到責任黎就會生性。可以係小學生諗到以後返咩工，又可以係識咗條女諗以後兩人生活有咩要準備，亦有機會有咗小朋友。

不過有幾多人一世都唔會負責任，乜都靠其他人就自己衡量喇

笑到仆街 樓主咪撚放佢出去害人ok?

飛啦屌
同呢啲冇腦既人一齊點會有將來
如果真係結婚生仔，仲會遺傳埋啲弱智基因比下一代

咁又去到 , 不過 , 來來去去都係香港台灣 , 去歐州佢都話驚恐怖分子 .
拍三年 , 都冇搞過十次 .

其實我唔明點解有人可以拍拖拍到話埋人地屋企人 , 講緊係面對面話咁沙膽

講真 , 呢 d所謂特徵 , 九成毒撚都中

狗公出沒

浸五分鐘俾佢試下 咸死佢

我覺得呢 d根本係入於"懶係關心對方"的行列

頂你都講得出

其實我唔係好明呢度做緊乜 , 點解會無端端提咸菜肉餅 ? load唔到

唔係100 ?

屌醒佢啦

你個男朋友 重度智障喎
冇d家教
應該兩老蝗嚟 一係80s MK仔女生
可憐到。
冇將來，飛得
不過都要睇樓主你有咩料先。

咁你地玩得開心啲啦

白痴仔

絲打同佢幾歲

一齊幼稚落去

做我女朋友啦

做返朋友啦屌
On9仔

你bf係咪自閉

分手就分手啦

分手啦。日後唔會後悔就可以了。佢已經比唔到新鮮感同刺激你了。要佢「長大」好簡單，令佢愛上你，再心恨手辣咁一野分左佢，例如派帽比佢帶。一頂唔夠，派夠2頂。中間仲要對佢有咁仆街得咁仆街，有咁冷淡得咁冷淡。

你男友智商低過80?

同個弱智仔玩得開心啲啦

樓主話口淡 條仔就諗翻起樓主阿媽個日整到好淡嘅鹹菜肉餅 懶係funny咁講下笑

飛咗佢未

呢個好笑

好難想像佢點同樓主玩強姦

夠你條死港女難頂？

做乜9姐你

樓豬條仔真係好慘
講真拎上黎討論條柒咩
唔撚鐘意就私下解決啦
拎出黎想成班狗公附和你條臭西

希望樓豬湊掂個弱智仔，咪撚畀佢出黎害第二個
男同女都係，話自己有童真、直率就奉旨成世長唔大，成個弱智咁要其他人就佢的話都係早日人道毀滅最好

飛左佢啦=-=WHATAPPS ME 傾下心事都OK架

我屋企長期冇人

其實家庭因素真係好影響一個人成長，我諗樓主男朋友細個屋企人好多人情細故都無教到，成唔成熟就係睇成長背景，我就覺得既然你覺得好難受，咁不如分手好過啦，反正你又咁後生，而且都要比個男仔經歷下再成熟啲，如果唔係佢既智商永遠限制左係73

佢拎埋你媽電話呢下都爆趣
做咩姐佢自己無家庭溫暖架？
湊仔還湊仔 都唔好搵個智障嘅黎湊呀

分手啦
搵個正常少少，佢聽落有做痴線佬既潛質

睇完都覺得智障
有乜理由你老母會睬佢 做和事佬
分手點撚會走去打搞其他人啊
由佢搵你老母嗰下你就知呢條仔養唔熟啦

咁都有女朋友

呢個世界痴撚線

其實點解你仲繼續同佢一齊？我都幾肯定你地行唔到落去，個男既根本弱智，做咩仲要浪費自己既青春？

佢睇左呢個po應用會學到唔少野同成長下

浸5分鐘可以了

冇expect過一個成年人會唔識啲好common sense既野 直頭教bb咁
我一句粗口西埋去就唔理佢等自己消氣 冇辦法架佢根本唔覺得自己有問題
好心啲老母唔撚教就咪生啦，仲同我講交個仔比我叫我就下佢 都痴撚線

咁樓主愛你男朋友啲乜？ 點解當初一齊？

一齊返既意思我諗係同你一齊行/搭車返公司果段路

一齊行番去要同老闆講聲？
好明顯講緊一齊做野la

係喎屌我眼殘

唔乃過野不會長大。 不要期望佢會自己改善

女人搵個大自己6,7年真係仲好
唔好講細過自己，同年都唔掂

年齡唔代表啲咩
當你搵過個大3,4年都可以有低能過你既
就會覺得係咪要再搵老啲既

根本兩個都仲係小朋友
樓主正常但其實仲未出哂社會
大把機會
另外果個小學雞就算鳩數啦

hahaha昨晚的梅菜

睇到呢度忍唔住笑左 頂你好有畫面

之前我家姐男朋友成日上我地屋企訓 我老豆係佢面前無講啲咩 但係我家姐面前成日鬧佢係雞

我都係建議未結婚的話都係少啲上女方個邊訓

咁撚on9...你開頭點撚樣識架

男人係唔會長大嫁,80歲個內心都仲係小學雞黎.

做人基本禮貌都無喎
飛得啦

真呀

之前有個post,好多絲打都話想要個蠢d 嘅男朋友，宜家因為你都仲細唔識野姐，最起碼佢係一條心對你。
你第時搵到個聰明嘅，就係真係鬥智，睇下對方暪左你幾多野。

你真係忍唔到就分左啦仲上黎開post
開得post 都預你係發洩下轉頭就原諒佢
祝你地幸福快樂

直頭feel到 佢同你一齊出席喪禮 會彈句 "個妝好得" 果類說話

我唔會上去瞓 , 除左有次去旅行唔知太夜返香港 , 上左去佢度瞓 sofa
只不過有時上去食飯 .
我同我女友講話成日打擾曬好似唔太好 , 佢話返我轉頭 , 話點解唔上得 .

食解穢酒：「肉都冇舊！好淡口呀！不如叫隻炸子雞，加多條蒸魚啦！」

隔住個mon都feel到佢中二病 話咩自己無用

絲打我勸你快啲分啦，你同佢講清楚你點諗，大家唔適合。佢唔識控制情緒同接受現實，都唔係你責任。

我有個ex都係咁無家教
話返俾佢聽
仲好意思話返我斤斤計較、脾氣差、囉唆
真係冇咁好心機幫人湊仔

個男仔好撚7
18歲禁樣竟然有女仔鍾意
你鍾意佢d咩自己諗下啦
加油啦樓主

都唔洗問 應該好靚仔

年年有魚

咁你男朋友有咩正面野 你愛佢d咩?

佢呢種唔係自我中心係幼稚
D野好難食諗都唔諗就話好難食，你覺得係咩人會咁做？就係細路仔，你同我都經過呢個階段，但佢仲未脫離到呢個階段
好處就係樓主同男朋友岩岩一齊果陣會俾佢氹到好開心，直頭覺得自己後生咗幾年咁（聽講你大佢幾年），而壞處就係蜜月期過咗，可能大約三四個月左右，問題開始浮現，例如情緒管理問題，郁d就發樓主脾氣之類，而且因為佢直腸直肚仲會搞到樓主唔知好嬲定好笑，總之就心情差。大多數女人都係一種傾向被掌控既動物，尤其係情緒管理方面，作為男人你管理唔好自己既情緒仲點期望你管理好佢既情緒？所以樓主如果係呢種女人拍拍下就會有種泄氣既感覺
換個角度睇，佢呢種小朋友性格，可以用直率黎形容，都係一個優點，出淤泥而不染，大家都知香港依家咩環境，係一個食人唔吐骨，做人要鬥虛偽鬥假意鬥呃既社會，咁先可以自保再謀求最大利益，咁樣都仲保持到自我，其實亦唔係一件壞事，不過就係因為咁樣，你唔好期望佢將來出黎打份工，或者社交會好順利囉，除非佢有d父幹啦。

可唔可以同返個正常人一齊呀樓主

佢應該唔係幼稚，可能AA地，樓主search下佢有冇autism 特徵？

亞視保加症

句句一開口就屌人老母，佢第時點出黎社會做野

樓主好大愛，接受弱智人士

ex同樓主條仔一樣咁on9，但仲要大我幾年
同佢鬧交佢就係我返工間舖出現仲要死老豆咁既樣，屌你老味我唔洗做生意啦 好彩得我一個看舖
佢老母又係on9，個仔夜晚唔訓覺關我撚事咩，佢咁大個人自己有分數啦，個仔廿鳩幾歲你理佢做乜

好好彩而家搵到個成熟穩重既男朋友，同我差唔多年紀
所以樓主我祝你快d分手成功

食豐富D歡送佢啦！紅燒翅 蒸條斑添！

嚴格嚟講低過100已經算智障

分手啦

紅燒翅，蒸條斑，半隻炸子雞，一碗白飯

正正常常性格反而識唔到女仔

分手啦呢d 洗撚忍咩

亞視永恆

做地盤

啱啊，好老實講，比起我屋企人你係我心中算係老幾
可能佢係少爺仔啦，屋企人聽晒佢話寵到佢仆街，所以佢可以鬧自己屋企人，點屋企人做野就得但唔會幫返屋企人做野
同樣佢覺得我屋企人都可以鬧

.
講真 , 拍得拖 , 對段感情認真 , 想有結果 ge , 你對住對方父母 , 唔駛話奶袋底 , 但係都唔係咁離譜鴉大佬 ...,
同埋呢 d可能虛偽 , 但係都係基本禮儀來 .....
例如我上我女友家 , 就算伯母偶有失手煮得唔好食， 人地問得都唔會直接話難食啦下話 , 人地煮埋比你服侍你重咁多聲氣

咁大個人都未戒奶，樓主有冇比佢屌 ？

樓主小心同佢生個仔出黎會係弱智

做狗公仲咁大聲

其它野好夾所以唔分？
呢種人好難改變了

男人就有好多個,狗公最多得你係

Wtsapp你老母話浸五分鐘就可以了，呢個真係世界級白痴

咁18係差唔多咁on9架啦

你個名 唔係幾好食

呢句好似講緊你自己喎 狗公

點解樓主係女但係用戶名我見到係藍色，你究竟係男定女？

中出即飛

SORRY我錯

10後乖乖地返去上堂啦

佢咩學歷

睇落佢對你都幾上心
只係唔識用人地需要嘅方式去愛人
加上有啲細路仔
如果一齊落去要有心理準備佢會一直咁樣落去

其實18歲on99都大有人在，仲係好細個。

反而智商70係真就好有問題，如果係真咁就無得救，無進步空間。

香港地轉數慢d都死，入得三大都起碼過120，仲要只係普通料。。。。

樓主條仔富二代嚟 大家唔洗理佢up9

所以幾時都話，識做人緊要過識字

On9仔都有女
你老母 我正正常常反而冇女

分啦仲等

縱唔縱呢個真係唔知 佢屋企人同佢冇乜感情之餘算嚴 咪就係囉 連做人都要我教 媽呀 俾我抖下啦

好撚心你就咪同佢再一齊啦
無仔咩宜家

幾pure幾true
唔洗驚佢會呃你

佢中六都未讀完，mk仔黎?

好認同 佢就係唔明 唔理解 我唔知佢個腦乜構造
有時我同成班女仔fd出下街 佢又話嬲話點解唔叫埋佢一齊出 我心諗你男人老狗咪喺度煩差住晒啦 成班女人去玩 叫埋你做乜撚 跟著佢就好疑惑咁問：下，有咩唔得？叫埋我一齊有乜問題，大家一齊玩呀嘛！
我屌！！！！！！！！！！

咁佢無呃你吖無違反商品說明條例呀

屌 佢都係 之前郁啲就會發好大脾氣 我要不停無限氹 最長個次氹咗粒幾鐘....攰撚到我
但佢依家改晒佢啲脾氣 所以冇乜大問題..又見佢肯為我改咁
佢都幾想控制我 例如 佢唔俾我睇漫畫 原因係佢唔鍾意 所以我冇得睇

講真 呢d性格唔分手唔會識大
我以前都係咁 離離合合多幾次 就開始識變識改
適當時候關心對方 唔好成日咁痴身 愛係做出黎 唔係得把口講
你話要分手佢喊你唔忍心 問心果句你仲愛唔愛佢？你係同情緊佢定係愛緊佢 你諗通左呢個問題就會識解決

On9
我唔鍾意我女朋友成日買衫
都唔會唔俾佢
佢唔鍾意我飲酒 都唔會禁止我飲
拍拖本來就要互相尊重
邊有得咁限制對方
即使限制咗 咁對方都可能會偷偷做
唔通廿四小時咁監視住咩

搞到我想分享下我個ex

1) 有次話想上嚟我屋企睇賽車直播。上到嚟本身我屋企人睇緊電視都即刻讓俾佢。但轉左台俾佢之後，佢全程掛住玩電話唔係睇電視，仲要霸住晒成張梳化

2) 有次去我表姐屋企天台bbq，全部人食完嘢嗰陣幫手執嘢
得佢一個自己走返入人地屋企打機

IQ73...僅僅高過弱智
男仔無22，23都係幼稚 不過佢咁蠢 飛左佢算啦

佢呢種係自我中心

佢根本唔覺得自己有錯
係你地唔明佢
唔了解佢

所以根本唔會改

呢啲人出嚟做門實無份工做得長 ,一開聲就得罪人
到時佢比人屌比人炒仲更加煩住你，你仲湊得辛苦
七個月啫快快手斬纜啦

Asperger最大特點係唔識溝通 社交技巧差
發出怪聲果啲唔係例牌有 依啲多數係自閉先會
你男朋友 有無一啲repetitve/ stereotyped 既interest-behaviour先

, 玩野咩 , 有乜可能120
吹得就吹

73果 d應該要讀特殊學校 ?

其實我唔係好明唔比人買野係咩原理 ?
如果佢用自已錢 , 又唔係放到屋企成個垃圾岡咁有咩問題

當呢到交友apps?

有時會用我錢嘛
同埋都唔想佢成日浪費錢

俾我一定頂唔順一早飛佢 成個弱智仔咁

香港average IQ 107喎
資優最低門檻係130
120認真只係普通人好少少

樓主同條仔分別幾多歲?

i see .
其實我有時都幾好奇，女仔唔比男友買 game買模型係咪都係同一原理 ?

因為我條女比我買，所以我都唔清楚，佢話佢都唔明

果個 survey好多年前 .
我十年前讀科大，好多傻傻地 ge人， 完全唔似120IQ .

例如有個真係痴孖根，考完試對卷同個 prof講話，呢題其實佢識，不過寫錯左，可唔可以比返分佢 . 120IQ ?

如果佢真係好愛你 分左手你會係令佢長大個一位
有好多野唔可以一時三刻見到改變 自己都係90s 都有過一啲經歷 個經歷真係要好大先會衝擊到令自己想變 普通你講完我聽完我唔想無左你既話一定答你我會改 但又吾可以禁樣定斷佢反口 根本吾想改 因為佢未必想 始終江山易改本性難移

睇第一頁禁講覺得佢自我中心好強 好多野都好似要圍住自己轉 其實又正常既 仲細 除非你比到衝激佢/ 佢之後經歷過一啲佢最重視既野眼見即將要失去/ 佢先會有轉變 自己覺得

男仔始終都會大都會識諗 但佢先18歲 可能5年10年 無人知 睇下你等吾等到 如果最後分開可能係timing問題

18歲男仔仲係好幼稚，尤其啱啱初戀，諗嘢仲係好細路仔

諗返我以前都係咁 跟住比條女飛咗 打擊左之後先會開始成熟

屌 我依家講分手 佢話呢個行為好愚蠢 佢叫我用心再指點佢 叫我俾啲時間佢....叫我擔任湊仔嘅角色 叫我唔好嫌棄 唉 我屌 救我

ON99

積下口德啦屌

中二病
咁佢想要幾多時間 ?

我估佢有阿氏保加症

咁樓豬你咪醒目少少、用心少少教精佢囉
認真，呢啲極品千祈咪放手，咪連累其他女仔啦係咪？

咪撚心軟啦
尼種男仔...唔值得曬時間
大把世界啦

佢依家死扯住我唔放
佢仲問返我：你話分手 解決到問題咩 你自己冇責任令我去改架咩？

我幾肯定佢有 唔關有無怪聲事

其實唔係有無人指點既問題 應該係因為佢未有意欲想改變既問題 男仔正常係比較遲成熟 仲要岩岩中學雞完左 真係好多都未知天高地厚 你唔適應係好正常 因為睇你講啲野都叫正常 但你男朋友就真係完全未長大.. 不過佢未試過真係失去某啲野就應該真係未會明點解要變 要點樣變先岩 呢啲野真係要靠經歷 個個人既時間都唔同
兩個人一齊都係為開心 如果你覺得同佢一齊嗰份開心大過唔開心（或者佢嗰啲好難頂既野） 咁咪繼續一齊 如果唔開心多啲 咁真係分手好過吧

呢個係鳩啲，不過有啲Mk妹真係帶埋男朋友返工，即係佢係度看舖條仔嚟探班吹水，可能佢啲fd係咁所以佢覺得無問題

你反問返佢：你無責任自己改既咩？

真係冇責任架
而家拍拖一排炸大佬 又唔係做人世
唔夾咪分手囉
決絕d收佢皮

不愧係弱智嘅垃圾

痴根佢學人講責任

比呢個po佢睇收佢皮啦

拍拖唔夾真係要極速分手
無謂曬大家時間
絲打你拍拖前究竟有幾了解佢？
定係好快被人溝左

問下佢幾時比家用你，你先係佢老母呀

block柒佢咪算 叫埋你屋企人blovk佢
話佢地知條他智力偏低
唔好亂開門

飛左佢，pm 我！

求其係度搵個連登仔都屌打你個男朋友仔

我覺得佢想做咩就做咩，做人好開心。
IQ73一早講咗俾你知，好心你就唔好咁撚煩
反而你好多束縛，成日都要分尊卑。拜山輕鬆下有咩問題？

分手啦，你地唔適合對方，反正佢咁弱智(如果真係好似你咁講)都溝到女，應該幾好樣。反而係你.......

分手啦 送俾我

好好奇樓主有冇俾佢屌

昨晚的梅菜 浸五分鐘就可以了

其實真係冇 佢老母先有責任

仲上黎問?
佢已經好過呢度班連燈仔好多

我話：我頂你唔順
佢話 ：咁你可唔可以訓練下自己嘅耐心？

同佢講咗成粒鐘都唔肯接受分手

分手要等佢接受架咩? 7個月貨仔, BLOCK哂佢可以搵到你既渠道

你男友幾歲? 你幾歲?
如果有興趣我可以做你男友
利申: 思想成熟, 18cm

屌 比我就唔同佢講落去

依家唔分等緊時啊? 比你教好佢最後都一定會分手
唔通幫人調教好個男朋友啊?

仲有咩好講？分手就冇嘢好講，講得耐即係唔想分

樓主依啲正一臭雞 香港不嬲女尊男卑,你照顧佢又有咩問題呀??成班連登友淨係識教人分妻,小人黎

其實就真係無
咁大個人都唔為自己負責？睇見都燥

我都係過來人
絲打千祈唔好心軟

直接block佢啦

丫佢仲好意思叫你訓練耐心

唔洗再傾，講完可以走

個男仔幾q 不如比我

block佢咪得囉，仲同佢傾？
傻撚左

追晒post見到笑左
你都係block柒埋佢啦

白雪公主與七個小矮人

佢：咁點呀 你想做公主做到幾時呀 訓醒未呀 你嘅感覺係大晒嘅 所有人圍住你轉嘅？俾唔到你就唔要架喇 即刻當垃圾咁掉架喇 你都幾好嘢呀

算啦我已經唔知佢噏乜鳩 收線 bye

極品

下個更可愛呀

早就要收線啦 佢理解能力咁世界級
下次識耐啲先好拍拖，咪再咁on9
記得同你老母備案

之後條弱智喊住打畀樓豬，樓豬狠心唔聽，條弱智就去樓豬返工嗰度等佢，喊晒口跪起樓豬面前話知錯，希望樓豬畀最後一次機會佢。

樓豬心一軟就決定復合，然後上黎同大家講「我決定畀多一次機會佢咁大把，畢竟我都真係愛佢，我都有反省一下自己係咪應該畀多啲耐性佢。多謝咁多位巴打絲打之前畀我嘅意見，連登有愛 」

你越拖得耐越大獲
睇你男朋友個格係分手會攬住一獲熟個種
所以依家未夠一年拿拿林分手重好
到你拖到幾年既話，一分手佢一定會話自殺跳樓無左你唔得

佢係不斷喺求你同鬧你之間轉換

唔該你顯示你啲耐性俾我睇 呢句好正

好正

將成個問題原汁原味推哂落樓主到黎一招反客為主

做得好呀樓主 同呢d人再一齊真係浪費你青春

認真同呢啲人講道理冇撚用
屌到佢無地自容就啱咖啦
細路仔係咁
教唔聽就要鬧
鬧唔聽就要打
BTW下次帶眼識人

頭一段同我個垃圾ex一樣
但我直行直過然後喺wtsapp用粗口瘋狂屌柒佢幾粒鐘
唔block行住因為條廢柴當時差我錢

屌緊佢嗰陣佢仲係死狗咁，又話要生要死咁
之後佢可能知廉恥就收左皮

幾日後我問佢還錢未
佢就態度就180度轉變係威係勢咁，
勁大口氣咁話 「錢我就一定會還俾你既，唔洗同我擔心，還完我地就無拖無欠，我會block左你，唔該你唔好煩我，係咁」咁上下
以為我會俾佢嚇親，其實邊睇邊笑佢on9

到而家錢已經還哂，拖還錢又係好多幼稚原因，有次話自己入左醫院，當時已拖左幾個月:

之前咪話佢好巴閉要block我既，到而家我知佢仲會stalk我
我生日嗰日仲要專登出個post話”突然醒起今日係咩日子，到啱啱終於記得，無聊日子以後要直接忘記” 當時佢仲要已經有新女朋友

我個EX都係咁，27歲人，成日係到點解既點解既，行為又on99, 個腦塞左係個菊花到。
尼種人改唔到，死左都唔知自己係食得屎多死，所以樓主早日放生佢。

似弱智 搭車可以2蚊

睇到依到我下意識上一頁咗

最睇唔起啲唔撚係男人嘅「男人」

另外另一半咪撚揀個蠢嘅，你要知道你地所謂鍾意嘅蠢男人/女人係指「只喺你面前犯啲無傷大雅嘅錯，令你覺得佢有咁傻咁可愛嘅一面嘅人」，而唔係不分埸合都成個傻鳩咁咩事都做唔撚好又不斷做錯，人地面前唔撚識人情世故得罪人之餘仲影響埋你畀人嘅印象，不求上進仲疊埋心水旨意你照顧佢嘅人形垃圾。你係父愛/母愛氾濫到想做單親父母+第時養多個就冇所謂，正常人就快啲扔返啲垃圾落堆填區唔撚該！

但係你真係無責任令佢去改喎

講真 都18歲人
就算係佢老母都無責任啦
18歲正常要已經學識獨立啦

仲要直線讚自己

佢好愛我 好肯為我去改 以前大把嘢仲痴線 依家已經好咗 係份人鈍 唔識睇人眉頭眼額 on99咁 但呢樣嘢真係冇得改 我自己都頂唔到落去了......

佢打咁多句，上文都唔接下文
果然iq得70，樓豬係咪冇同我地講佢地其實係庇護工場度識咋

分手真係會令人成長，始終所有成長都係好痛苦

出黎做野應該會好d

樓上好撚多狗公

而家又唔係無教佢，係教完佢佢都唔聽，可以點
你似同小學生拍拖喎

樓豬點解釋呢個post

有冇試過同伴侶玩強姦？

LIHKG @ Android

啲對白好撚似某個ex

你真係要決絕啲
唔好怕傷害佢
而且要有俾佢不分時間場合地糾纏一段時間既心理準備
最好預先幫家人block左佢whatsapp同sms
同家人講返唔好再做和事佬
捱過左 就係海闊天空！

咩種族？驚你成個人塞入去都滿足唔到人類女性喎

你以為佢好愛你
查實佢只係偏執、心靈空虛又冇市場
死纏實你黎填充佢乏味既生活

其實正常人都唔會簡個弱智 ge

樓主驚唔驚個男仔會精神病 , 嚮你家門前等你 cool煲 .
通常呢 d都唔係咁易放手

痴線

直頭係ON9，小朋友咩。

老老實實 IQ 依家野可唔可以後天培養
樓主男友真係好on.9..

我諗應該係掛
大家自己鍾意既野係對方眼中
都可能只係曬錢

但係如果駛自已錢又點睇

其實條仔你自己揀嘅

都係會覺曬錢
覺得啲錢不如儲埋仲好
我有時會咁諗

i see

佢真係痴線
溝通唔到就已經要分啦，拍拖溝通比愛唔愛更緊要，關係可以慢慢建立同經歷，但同呢個on9溝通係死症

呢句真心無腦，自己問題迫女朋友幫你改
屌，咁扯旗果時會唔會問你有冇責任整返低佢
兩個字：無家教
一個字：群腳仔
三個字：分得

呢啲似係本身性格有問題多過思想未成熟

你依個comment真係想比十個正評

16頁

善用起底功能

條仔講得依句 夠膽死將個波拋返比樓主 即係佢唔覺自己有問題囉
唔係咁樣都仲要心軟呀嘛？

多謝樓主提供笑料，好撚好笑

講到好似係你唔啱 要佢俾緊機會你咁

屌你老味 放我上連登

散咗 佢好似冇乜嘢 好正面
依家我唔係好食得落嘢

話撚左只係你以為佢好愛你架啦

飛啦，揍仔咩

你個名 建議你唔好咁痴線

笑死

或者真係我以為啦

樓主可唔可以post多d對話圖黎分析下段關係？

pm

你想要幾時嘅對話

大家都係過來人

睇佢講啲野似中一中二學生講既野多過似18歲

你打完段野之後佢點應你 有冇對話睇

當初佢究竟有咩吸引倒你

唔係幼稚小朋友，佢呢種係冇家教

飛撚左佢啦

你地一齊咗幾耐
唔應該咁快見屋企人 教返佢先好見

絲打覺得你真係好愛佢
點解仲咁好脾氣答佢
比我就屌鳩佢
交咗更就要返工嫁啦
都唔係佢忍唔忍心問題
利申屌過幾十次

分手啦, 呢男友唔掂, 遲早都要分

日常對話 同埋 講分手時既對話

追晒成個POST,真係笑撚死,咁ON9既人都有

明明自己想溝樓主 你自己貼自己資料出黎俾樓主望望就岩 叫其他人貼個人資料把鬼
自己現實溝唔到到女上黎叫春反而會話番一個冇叫春既人做狗公
仲有扯埋10後仲搞笑 我回覆個陣係lunch時間 而10後最大都只會係8歲 即係讀緊小學 咁點樣可以係食飯時間用電話呢
估唔到連登已經發展到連狗公都唔屌既地步

得罪問句，佢輕度？

樓主有冇帶你條仔見自己啲朋友，如果有想知你啲朋友有咩評價

佢講話心淡 多謝呢半年你陪住我呢個傻仔 之後又sd返以前啲相嚟呀 話希望以後個相簿都會有我 叫我唔好拋棄佢 但我已續佢 跟著佢就冇再搵我了

善用起底功能

其實佢平時有冇上開連登既習慣 如果佢見到自己俾人擺咗上黎

見親呢d post都係果句
結婚啦
唔好放佢出黎害人

樓豬當初咁快有feel係咪因為佢幾靚仔

無係wts or 出街睇下對方正唔正常咩

真係好撚難頂 樓主你開善堂？ 分手啦 咁佢先可以長大丫

扮乜撚識講道理,我回覆樓主既時侯你加把口埋黎已經係ON9
應多你一句都廢事死開啦,話你似姐唔洗咁理性分析
你真係好撚似

啲朋友話佢傻傻地 同埋 佢唔識做人

佢冇 佢仲叫我唔好上咁多連登 話唔鍾意

佢個樣ok嘅 仲係我個type添 有whatsapp同出街 whatsapp個排已經奇奇怪怪 唔係好識同人溝通 出街就 冇乜嘢 可能個時比較收歛 但係我真係覺得樣唔重要 同你夾得埋先係最重要

內斂同弱智兩回事黎
內斂既人可以好識諗好成熟 要扮起social上黎都扮到
但弱智就真係弱智 冇得救

收斂唔係內斂呀…

吾你老母咩情聖

乜撚都唔鍾意 唔俾做
其實係想逼你世界得返佢 圍住佢轉
真心愛一個人係唔會強逼對方迎合自己
剝奪曬對方既私人時間同喜好
甚至連打扮談吐都要干涉

有啲男人睇落好傻
你以為佢頭腦簡單個人實純品
其實佢地內心可以醜陋到你唔信

咁當我冇講過囉

Btw 都改變唔到樓主條仔係弱智依個事實

今日上左好耐連登，發現好多user亂用中文，搞到keep住戰鬥mode

一日內就分手

好彩樓主狠得下心分手
（雖然冇得繼續食花生有啲可惜）

一定唔好分,咪放個弱智仔出黎害人

收皮啦狗公

樓主你再唔快d飛左佢我怕你都變左弱智 鑑生俾條弱智仔激死 人都短命幾年

其實真係眼花睇錯左 通左頂兩日sor

點會冇 以依d人既性格一定會過兩日就煩下你 煩返幾個月先

隻厹嘅on9程度應該拍得住樓主條仔

恒大果然零舍不同 pound of my school!!

屌 咁正常都唔會成日去人屋企打攪人
岩 我呀哥老西都要條女上黎訓
屋企又唔撚係大 淨係諗住要見條女
無撚諗過我同老豆老母點諗
成個世界得返條女咁撚樣

sor呀 頭先冇睇user名就插左先
以為又係d厹（你知啦依個post好撚多）

係呀
好可能條仔聽朝又扮無事發生搵返樓主
公司門外等、whatsapp滋擾、屋企樓下等、133來電之類應該陸續有黎

樓主係點忍到咁耐

當你嫌棄佢其實已經玩完，你諗下如果而家有條仔溝你係咪會即刻飛左佢
好難想像會同一個自己睇唔起既人一齊，而唔係自己欣賞既人
即然唔會同佢結婚，女人二十歲最青春，做咩唔走

樓主條仔係咪莊子再世

咁都有女 究竟係邊面on9

弱智都有女

佢個樣係咪好細個?

好撚燥狗閪^^

好似我ex 又係唔識做人，推卸責任，惱羞成怒，仲要借埋我錢唔還添。我當破財擋災 分咗手你會發現你嘅人生變得精彩

cls 條友同我個ex一撚樣
ex 讀到中三就退學 轉讀青年學院
成日要我幫佢做英文練習 (係小學程度嘅功課 )
講野又低低地咁
去到我考完dse send咗份成績單佢睇
本身只係想佢讚吓我叻
點知轉個頭係ig見到我張成績
caption係''女朋友抵錫 ''
總分,考生編號,學校名,分享哂比佢啲mk fd睇
真係好無言
平時仲有更多反智行為
慶幸當時果斷分手

望下你啲comment幾撚多負皮先好講野啦碌柒
現實冇女埋身要留tg呀咁慘慘豬？？

夠純真

係啲毒柒先會覺得識女仔=狗公
上得呢到攻擊人呢樣野自己知咩事毒閪

唔知呢 佢到依家都係冇搵過我嘅

你唔好撚柒啦
明知人地有仔都要識？
你唔撚狗公係乜野on99

我都唔知點講， 男仔得18歲， 你想佢幾成熟？ 你唔好用女仔個套代入男仔到， 一黎女仔早熟， 二黎你仲要大佢兩歲

唔鐘意湊仔咪飛左佢揾過個廿幾歲
18歲仔預左佢未大架啦

人蠢係……

帶男女朋友返屋企其實無問題既
最緊要都係有禮貌同尊重長輩姐 同埋要幫手做下野囉 例如上人屋企食飯幫手擺下碗筷 擔下凳仔咁

香港出街咁多人又熱間唔中帶另一半返屋企過夜打下機睇下電視其實都幾有樂趣

法國樓主智力同佢條仔都差唔多

你講既野全部都無做
一個月上足黎29 30日
仲要日日係到鬧交 嘈嘈嘈
自己呀哥都無情講

伯母點都仔，我以前男朋友都類似咁，頂唔順秒飛

智障都有拖拍

飛左佢 搵過個

教下你老母煮飯姐，益左你啦能樣

其實睇呢到既回覆 就知樓主既ex唔係個別例子

你呀媽又會采佢

唔爭氣 笑左

唔緊要 不打不相識
主力討論返樓主個傻仔ex

自己屋企有地方屋企人又okay咪帶囉
識人三兄弟一間房 三兄弟都帶條女去過夜

唉 佢依家係咁話要搵我 我真係唔想見佢

點解男人咁白痴 ，都係佢地老母「種」到佢哋咁

仲未Block9佢咩?

之後條弱智喊住打畀樓豬，樓豬狠心唔聽，條弱智就去樓豬返工嗰度等佢，喊晒口跪起樓豬面前話知錯，希望樓豬畀最後一次機會佢。

樓豬心一軟就決定復合，然後上黎同大家講「我決定畀多一次機會佢咁大把，畢竟我都真係愛佢，我都有反省一下自己係咪應該畀多啲耐性佢。多謝咁多位巴打絲打之前畀我嘅意見，連登有愛 」

睇黎真係要跟我呢個劇本走

咪撚理佢呀
你一回應，佢就會覺得你係俾希望佢

係 無論你幾唔捨得都好
絕對絕對唔可以理佢
就算你同佢講咩都好 只要你同佢講野 就即係比反應佢 佢就知繼續搵你係有用

分手係遲早既事，唔通真係湊住佢一世

樓主

不如你講吓你自己先喇

你哋啲港女一開口就講人呢樣唔好嗰樣差
成篇嘢都無講前因後果
其他人可以點答你呀？
因為你根本唔係想解決問題唔係想要人意見
只係想有人支持你嘅諗法
好自私好小學雞囉

你想聽咩前因後果
講真自問自己唔港女 出街去邊都冇所謂 唔好咁高消費就得 去商場鳩行都得 見到佢個人就得 仲有本身自己都成日去佢屋企附近搵佢 都要半個鐘車程 我都已經好就佢 又唔駛佢送我返屋企 咁多個月嚟佢送我返屋企嘅次數三次都冇 反而係我送佢返屋企 其實我咁就佢 點解佢仲係成日諗住自己想點就點 唔考慮人地感受？唔俾佢上嚟我屋企我怕打擾到我屋企人 但佢係都唔明 解釋極都唔明 講真佢有一次已經強行喺我屋企過夜 我媽已經開到聲 叫我唔好再俾佢喺度訓 我只係唔想我媽開埋聲叫佢唔好成日上嚟
食飯個度 個日其實我諗住同佢出去食 我知我媽煮啲嘢唔係好啱佢 好清淡 我廢事佢唔鍾意又喺度嫌 因為我影過我媽煮過啲乜俾佢睇 佢回答：下 你成日食呢啲 俾我會發脾氣囉
我都好無言 但個日我媽又煮埋佢飯 唯有喺度食 但我都估唔撚到佢會咁冇大冇細同我媽咁講嘢 唔好食咪擺喺度囉駛唔駛咁？

講真佢媽都好難頂 仲要鬧我係死女人 完全唔知咩事 自己唔鍾意個仔拍拖 都唔駛咁鬧人呀

講到條弱智同佢老母都咁難頂，但感覺你仲放唔低人喎

咁樣講清楚啲
可唔可以講埋大家嘅背景呢？
例如佢係長實個太子仔又或者你係cy個女咁已經唔同講法
又例如你哋點樣係埋一齊呢？
對上一次節日係點慶祝？
對上一次佢令你心動係咩原因呢？

邊有咁快呀 佢又唔係一面倒唔好 佢對我都好嘅 手就分咗架喇 我冇應過佢機啦依家

佢屋企比我有錢 中產家庭
佢住私樓 我住公屋
識咗一個星期 出咗幾次街 佢問我可唔可以同佢一齊
對上一次係我生日 佢陪我去海洋公園玩 同食元氣壽司 利申 aa
上一次佢令我心動嘅原因係 同我講甜言蜜語

就咁睇你哋應該係年輕人
其實我覺得佢好愛你，只係唔識點去表達
或者你需要嘅唔係佢呢份率直
但點都好
如果散咗就無謂再講人衰嘢
因為，無論點都好，佢曾經真心真意，好純粹咁愛過你
到人大咗，可能發現呢份簡單嘅情懷，得來不易

我以前有個ex都係咁，佢仲要之後會發脾氣想打我，捉住我膊頭來搖
又話要拉埋我一齊跳樓死
我同佢分手後，佢同左我朋友既大學同學一齊
條仆街真係打左嗰個女仔......

你估你男朋友上唔上連登？

20歲前嘅男仔九成都唔值得一齊
好似未戒奶咁款
20歲前都比人話同我一齊好似湊仔咁

前面咪講左佢冇上囉

好少事姐
講左會死咩 唔講會發達咩
申利樓主男友
放我上高登
今晚上你屋企屌到你叫我主人

飛啦！仲諗！

八婆！分手咪分手囉，做咩要擺我上黎

點睇過左廿歲都係未戒奶

弱智喎直頭

最後嗰三句啲語氣...同「急不及待想玩玩了」有得揮

搞咁撚多野博你飛佢咋？

見到你話等緊佢長大
就知道你其實根本就唔清楚 年齡同成熟 之間既關係

你係咪覺得年紀大左
就自然會變得成熟呢
錯哂啦, 個概念你完全掌握唔到
年紀, 同成熟程度
係0關係
大把人40幾50歲都仲係 on99咁過佢既日子

因為成熟, 要既唔係年紀唔係時間
而係經歷
經歷係包括教訓同埋反省
睇你都完全唔會同佢傾
就算佢講野幾on9都唔會話佢鬧佢
講野都係繼續唔經大腦
佢都唔知道錯, 唔知道個重要性
點會反省 ?

你以為等就可以令佢成熟 ?
睇黎你都要再成熟一點
加油

隔住個mon都睇得出條仔好煩膠
一定死纏難打
如果佢係咁你唯有化身港女
發脾氣，發爛渣，當街彈到佢一事無成，叫佢買野比你

飛左佢啦，越拖只會越痛苦 唔好浪費時間

樓主我明你感受 同是天涯淪落人 我地大家都比較獨立，但真係唔中意湊仔，你條仔應該搵返d弱撚智戀愛大過天個種女人先夾 我現任大過我1年到不過好多人情世故嘅嘢都唔識處理 所以我老母成日叫我帶佢食個d家族飯我都唔敢

不過你地有冇扑過

就算係咁又點

問下姐

咁撚痴線既人都有

18歲就算啦
同埋應該獨仔由細比人縱到大

救命 佢點解會入埋我屋企 好撚恐怖 依家都唔知點

絲打小心
必要時請報警保障自己同屋企人

宜家啲痴線佬太恐怖

仲唔認錯！又話一齊改！

吓？你冇同屋企人down聲？

報警拉走佢 講同佢分手之後鏟上你屋企唔知想點話佢有情緒問題可能需要入精神科急症 呢招萬試萬靈

睇泥 佢真係on撚9

態度要強硬

叫埋老母一齊屌佢，咁夠薑上黎當你老豆無到？

假膠到你

其實係想溝你老母

lm待笑

佢得罪完你屋企人
但係你屋企人都放佢入去？

樓主你去左邊呀

入埋屋企，報警啦屌...

記者朋友
我係余慕蓮飲七喜

樓主冇事嘛
點會又俾佢入到你屋企

樓主報下平安好喎

發覺依家好多依種戇鳩仔
唔知係咪屋企做開裙腳仔
遇過依種同事
朋友個ex 又係依種

自我中心到，明明佢錯仲要屌返你

毒撚品味乜都覺得柒咁你柒到唔洗做人
識左啦我
似你咁柒咩
人地識左個女仔你仲係到自覺識女仔=狗公,大大個樣板柒係個討論區
九成係街望女仔一眼都自責死毒撚

我冇事 頭先訓咗覺
佢上到嚟係因為我細佬開門俾佢 個時我喺房所以唔知 佢走咗好耐啦 屌真係好on9

More
你冇同屋企人講架咩？
咁佢又有冇同你屋企人講啲咩

屌唔係叫咗你同屋企人備定案㗎咩？ 陣間空姐案翻版你就仆街

樓主記得報平安

笑出聲
最喜歡睇數據

我以為你話鐘意睇啲厹留長度高度添

分得，叫佢自己搵工返工都唔肯，冇同理心
利申：細個有自閉，而家都係，做緊飲食炒散

有時返工嗰陣我都係咁，可以做好快，但兩個人同時點我做嘢，做嘅嘢有矛盾，我會即時躁底
試過喺個客面前屌鳩個同事："屌你老尾你當我識分身呀"